公司有隻雀飛左入嚟好似受左傷

公司地鋪嚟佢無啦啦飛左入嚟 係牆到唔郁
我呀姐好撚多手 走去摸佢
之後佢一飛就墜地 係條縫到好耐無郁過
點處理好 定由鳩佢？

佢可能肚餓飛唔起 餵佢飲奶

RIP

佢訓左半個鐘 岩岩想飛走結果撞玻璃 又折返番入嚟

同樓主個名

返六日唔撚易

我？返星期六日時薪高幾蚊

清潔+買鳥籠

睇下有冇受傷，有嘅睇醫生囉

⋯係公司養麻雀？我一星期返兩日工

好撚慘佢連撞左4次玻璃

買個雪梨再加啲冰糖燉咗佢

喪屍雀，樓主小心

係咪外邊太大雨，你咁得閒，就試下揾風筒吹乾佢

我打雜嚟真係好得閒 但地產鋪無風筒
佢係想飛返出去但係咁撞中玻璃sad

小心中流感